一出閘，成班狗撲埋黎，唔合作即刻反扣我拍埋牆搜身，問我做咩拎遮

落雨囉

飛影

咁撚on9既問題

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數

全民 BLACK BLOCK